是靚午 叉燒強炒飯 配 白菜豬肉水餃

炒飯好似好食

呢度係一人分量？

唔夠食

是,今次佢落咗煲兒子飯豉油去炒,好惹味

唔是,食咗兩碗

個樣同上次肉丁炒飯都差唔多

上次係肉丁D汁倒落去
今次係加煲兒子飯豉油
好味好多

餃子自己包定係買㗎？

個炒飯一劈劈嘅

買

是

濕

好味

一碗

食晒啦

基

印媽 ?

非

拉

少撚到 我一啖食完